有線寬頻主席邱達昌同鄭家純，請你們公開盤數同解釋點解蝕左4億幾？

你地英超都無爭，歐聯又係同人買，唔需要咁多錢，西甲你地都無，仲有你地已經炒左好多人去年，點解個規模比九倉細好多，仲蝕得仲勁過以前？仲有如果係蝕，最多都係蝕2億，點會蝕到4億幾？你又出唔足花紅俾人，又要炒102人，鄭家純同邱達昌你地兩個仆街含家剷唔該快能d去死，你地兩個正一二世祖，廢柴

根本想陰乾有線
名正言順咁接埋呢個中共眼中釘

新聞消泉就快消失

其實佢地一蚊都無出過，呢兩條簡直人渣

紅底台既命運…

全香港得返紅底新聞
五毛日日j到虛脫

邱達昌 快能d講有線舊年洗錢洗左去邊？定係篤出黎？

對唔住lo

佢地係做d乜 做咩位？

推

全部VP , SVP 以上
廢撚到閪咁
上年新請所謂CSL 大姐 做COO
完全無料到

佢地根本淨係想要個寬頻唔想要個台

不如話想要有線旗下物業

2億1層，有線有10層

同新昌一樣
比班高層cap哂d水

咁你連登仔發動全港cut NOW轉Cable囉。

呢個CEO真係廢柴

其實應該要搵公司醫生救公司 而唔係搵呢個阿姐

好似聽聞遲d 7樓個班要搬落去下面

偷左錢走

好擔心遲d搞到有線新聞都收埋皮
依家唯一一個覺得值得睇既新聞頻道

樓上果幾層唔係有線啲物業黎嫁咩